---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22912"
date: "2017-01-15T19:28:19"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ich habe keine Möglichkeit Adapter anzufertigen, von daher habe ich an beiden Seiten des Schleifrings Bauteile angeklebt. Siehe In Kürze neue Bilder vom Transformer..